
---  
[source: シティーハンター 254.賽は投げられた!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3327)  

1.扉絵が切なすぎて、ページをめくるのが怖い…    2018/12/01  


2.槇ちゃんの眠る墓場を選ぶなんて、撩ちゃんらしい。彼に見守ってもらいたいのかも。やはり撩ちゃん、そんな切ない微笑み方するんだな。過去の事は何か訳ありっぽい感じだな。    2018/12/01  


3.台詞にもあるけど。墓の修繕費、幾らするんだろう・・・    2018/12/01  


4.ついに始まった！リョウとファルコンの腕は互角！へらず口も互角！ この2人が闘うことになるなんて。 槇村アニキのお墓に語りかけるリョウが「パートナーだったな…」って、過去形で言わないで…。    2018/12/01  


5.何気に躍動しながら戦う伊集院隼人を見るのはこれが初めてだ。こんなときでもお互い罵れる余裕があるのはやっぱ一流だよな。    2018/12/01  


6.連載当時、この回の巻頭カラーは本当に綺麗だった。たしか平成2年。あれから約30年経つのにシティーハンターは全く錆びてない。映画楽しみ！少年ジャンプ作品で永く愛されてる数少ない作品に出会えて感謝！    2018/12/01  


7.この話の主役は獠ちゃん海ちゃんだけど、個人的には美樹ちゃんの魅力が全開な回だと思う    2018/12/01  


8.話の展開進める為しょうがない事だけど、女は秘密をすぐバラすってゆーのが、リアルの女も漫画の女も変わらんって所がデジャヴった。    2018/12/01  


9.色褪せない名作    2018/12/01  


10.冒頭の美樹さん、リョウちゃんへのデート相手の確認がナイスなツッコミ❣️やっぱりリョウちゃんは相手が香ちゃんだとわかってたのね ^_^    2018/12/01  


11.パートナーだったな、が切なくて…    2019/01/17  


12.美樹さんとソニアの服がセクシーすぎる…レオタード…？    2019/01/28  


13.連載のごく初期に他界してから殆ど出てこないのにいつまでもやたら存在感を放つ槇村兄貴    2019/02/21  


14.見届けるだけの美紀が、やる気満々のレオタード（笑）とはいえ比較的納得して見守るのに比べ、香が2人の決闘をどうしても納得できず足掻く事を昔は歯痒くも思った。でも今ならわかる。それが皆を生かしてる。    2019/11/18  


15.海坊主のサングラスにピースするとこ、ギャグのシーンでもあるけど獠の何ごとも茶化さずにはいられない性格、はぐらかす部分が良くてでると思う。そしてそんな面がないと戦場では生き残れないと思うと哀しい。    2020/01/13  


16.槇村の中の人は田中秀幸氏。つまり槇村の名、秀幸は…。    2021/07/08  


17.天使の涙のポスターはこの扉絵をオマージュしててイイ！！！！ てか映画でもPVで似たシーンあるよね…！！？？絶対盛り上がるやんけ……!!!!!!    2023/07/11  


18.リョウもファルコンも、決闘直前まで、物思う表情だったのに。開始のホーンが聞こえたとたんに、ガラリと雰囲気変わって激しく戦闘を始めるの、本当に二人とも研ぎ澄まされた刃みたい。    2023/10/07  





